為禁網做好準備之利用Google Cloud架設VPN (SSR)翻墻教學

用左兩日時間終於整好個教學，由於唔系有好多時間整（返工期間偷偷整)
所以個教學整得比較麻麻地，希望各位手足唔好介意。
如果有唔明ge地方可以留言話我知，盡力回答！
亦都歡迎其他手足幫手補充我無講到或者更正我講錯ge野
之前有手足介紹過一d VPN ,大家可以照裝（有備無壞）
由於坊間好多免費vpn都有好多限制，而且速度比較慢
所以我就整左呢個教學，唔可以話完全免費，但只要你使用適當，理論上系免費用一年
詳細圖文教學：

由於購買google cloud步驟太過簡單，所以我就無錄到video啦，相信各位都系醒目仔醒目女應該自己搞得掂
所以我凈系錄左點樣架設VM同埋防火墻設定等。其他教學可以參考圖文教學pdf
教學影片：

--------------------

光復香港，時代革命

整教學用圖同字，片要搵位好難搵

網絡封鎖點用VPN ?

見到有 PDF

基本上政府要封鎖就係物理封鎖

條片斷左既

lm

理論上有兩種禁網
第一種系全部斷曬，即係咩網都上唔到，咁ge影響超級大，包括股市通訊全部都要收皮。我估政府未必會咁做，呢個系終極攬炒，歡迎政府咁做，但佢要付上相應代價。
呢種禁網真系連任何vpn都無用

第二種系好似大陸咁有防火墻block左某d網站
而呢種就可以用vpn破解，當然佢可以有機會封埋坊間免費vpn app
因為坊間某d vpn用ge技術好容易就被識別到系vpn，所以好易封
但我呢個教學呢個系用ssr，大陸而家經常用ge原因系因為難以識別及封鎖。

哈哈，因為發現我自己講左好多廢話，所以你睇到好似斷左咁

thx 樓主

我覺得很呢個政府係講緊完全封鎖網絡。

有冇簡單少少 好多人唔識

我copy 第二個command 之後出左

Try `wget --help' for more options.root@vpn:~# https://raw.githubusercontent.com/teddysun/shadowsocks_install/master/shadowsocks-bash: https://raw.githubusercontent.com/teddysun/shadowsocks_install/master/shadowsocks: No such file or directoryroot@vpn:~# R.sh && chmod +x shadowsocksR.sh-bash: R.sh: command not foundroot@vpn:~# sudo -iroot@vpn:~# wget --no-check-certificatewget: missing URLUsage: wget [OPTION]... [URL]...

你安裝vm果個系咪揀Debian GNU/Linux9(stretch)? 正常預設系呢個
如果唔系可能未必安裝到

我再開過個新既都係咁
定係個pdf 入面個command 錯左??

wget --no-check-certificatehttps://raw.githubusercontent.com/teddysun/shadowsocks_install/master/shadowsocksR.sh && chmod +x shadowsocksR.sh

wget 要連埋後面https://...
所以佢話你missing URL
似乎係你copy 個時有問題

wget --no-check-certificate && chmod +x shadowsocksR.sh

wget --no-check-certificate && chmod +x shadowsocksR.sh
係一行過
你wget --no-check-certificate之後就換咗行

我啱啱試左，唔知點解copy google pdf果段就出事，
但copy offline pdf就無事==
可能系copy google drive 果個會copy埋其他野導致出事

大家直接用copy下面段野：
wget --no-check-certificate && chmod +x shadowsocksR.sh

推

唔該晒

唔畀用可儲值預付卡

其實command 得三句